有無人中學畢業之後變到好蠢？

以前好聰明而家好蠢

不嬲都咁蠢 點睇

出嚟社會，適應唔同嘅野
你學習大多數邏輯上嘅野
社會嘅野多變數，浮動不穩定

係喎你又啱喎

又咁講..
因為要面對既野愈黎愈多嘛..
ching做咩突然咁感慨

以前點樣聰明
而家點樣叫蠢

以前自己日日喺屋企備戰dse，日日操卷唔洗靠人
而家上到U好多野都唔識成日都要問人，有啲仲好易都要問

dse好似都叫有啲model ans,pp睇嘛...
u啲野可以好抽象

以前讀書成績唔錯 會俾人讚聰明
但岀社會開始覺得自己愈黎愈蠢
不論做人定做事